# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) Game Manual 0 Contributors |  Hosting Graciously Provided By //Copperforge
# This file is distributed under the same license as the Game Manual 0 package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# DomnickJYH, 2023
# Shawphy, 2023
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Game Manual 0 0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-20 04:13+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-08-16 05:18+0000\n"
"Last-Translator: Shawphy, 2023\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/gamemanual0/teams/148648/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:2
msgid "Vendor Guide"
msgstr "供应商指南"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:5
msgid "Vendor Identification"
msgstr "供应商识别"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:7
msgid ""
"When you read some Bill of Materials (BOMs) or part numbers that are "
"references in this guide, it might be confusing to find what vendor the part"
" you need comes from. The obvious thing to do is Google the part number, and"
" generally it can identify what you want and where it comes from. But if "
"that fails, here are some quick tips to identify the vendor selling what you"
" need."
msgstr ""
"当你阅读本指南中引用的一些物料清单（BOMs）或零件编号时，可能会感到困惑，无法找到你需要的零件来自哪个供应商。显而易见的做法是谷歌搜索零件编号，通常它可以识别你想要的零件以及及其来源。但是如果这种方法失败了，这里有一些快速提示来识别销售你需要的东西的供应商。"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:10
msgid "Prefix Identification"
msgstr "前缀识别"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:12
msgid "AM- signifies AndyMark (i.e. AM-0447)"
msgstr "AM- 表示AndyMark（比如AM-0447）"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:13
msgid "REV- signifies REV Robotics (i.e. REV-31-1155)"
msgstr "REV- 表示REV Robotics（比如REV-31-1155）"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:14
msgid "WCP- signifies West Coast Products (i.e. WCP-0117)"
msgstr "WCP- 表示 West Coast Products（比如WCP-0117）"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:17
msgid "SKU Identification"
msgstr "SKU识别"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:19
msgid ""
"Actuonix: 3-4 digit SKU, alphanumeric, in the form of XX00 or X00 (i.e. "
"PQ12)"
msgstr "Actuonix：3-4位SKU，字母数字，XX00或X00形式（比如PQ12）"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:20
msgid ""
"goBILDA: 12 digit SKU, numerical, in the form of 0000-0000-0000 (i.e. "
"3213-3606-0001)"
msgstr "goBILDA：12位数字SKU，数字，形式为0000-0000-0000（比如3213-3606-0001）"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:21
msgid ""
"Pitsco/Tetrix: 6 digit SKU, W + 5 numbers, in the form of W00000 (i.e. "
"W44260)"
msgstr "Pitsco/Tetrix：6位SKU，W+5个数字，形式为W00000（比如W44260）"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:22
msgid ""
"Servocity/Actobotics: 6 digit SKU, numerical, in the form of 000000 (i.e. "
"615190)"
msgstr "Servocity/Actobotics：6位数字SKU，000000格式（比如615190）"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:25
msgid "Where can I get ...?"
msgstr "我在哪里可以得到…？"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:27
msgid "Motors and Gearboxes"
msgstr "电机和齿轮箱"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:29
msgid "Spur Gear Motors"
msgstr "正齿轮电机"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:31
msgid ":term:`AndyMark NeveRest <NeveRest Motor>` Classic"
msgstr ":term:`AndyMark NeveRest <NeveRest Motor>` Classic"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:32
msgid ":term:`REV HD Hex <HD Hex Motor>` & :term:`Core Hex <Core Hex Motor>`"
msgstr ":term:`REV HD Hex <HD Hex Motor>` & :term:`Core Hex <Core Hex Motor>`"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:33
msgid "goBILDA 5201 Spur Gear"
msgstr "goBILDA 5201 直齿轮"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:34
msgid "TETRIX TorqueNado"
msgstr "TETRIX TorqueNado"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:36
msgid "Planetary Gearbox Motors (recommended)"
msgstr "行星齿轮箱电机（推荐）"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:38
msgid ":term:`AndyMark NeveRest <NeveRest Motor>` Orbital"
msgstr ":term:`AndyMark NeveRest <NeveRest Motor>` Orbital"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:39
msgid ":term:`REV HD Hex <HD Hex Motor>` Planetary & *UltraPlanetary*"
msgstr ":term:`REV HD Hex <HD Hex Motor>` Planetary & *UltraPlanetary*"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:40
msgid ""
":term:`goBILDA 5202/5203 Yellow Jacket Planetary <Yellow Jacket Motor>`"
msgstr ""
":term:`goBILDA 5202/5203 Yellow Jacket Planetary <Yellow Jacket Motor>`"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:41
msgid "(*italicized* = customizable gearbox ratio)"
msgstr "（ *斜体* =可定制的变速箱比例）"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:43
msgid "Servos"
msgstr "舵机"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:45
msgid "HiTec (from ServoCity); 24 tooth spline"
msgstr "HiTec（来自ServoCity）；24齿出轴"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:46
msgid "REV Smart Robot Servo; 25 tooth spline"
msgstr "REV舵机；25齿出轴"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:47
msgid "Axon Mini & Max; 25 tooth spline"
msgstr "Axon Mini&Max；25齿出轴"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:48
msgid "goBILDA Dual Mode Servo; 25 tooth spline"
msgstr "goBILDA双模式舵机；25齿出轴"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:49
msgid ""
"Futaba (Futaba servos are widely used in RC and hobby aircraft); 25 tooth "
"spline"
msgstr "Futaba（Futaba舵机广泛用于遥控和业余飞机）；25齿出轴"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:50
msgid "Savox heavy-duty servos; 25 tooth spline"
msgstr "Savox重型舵机；25齿出轴"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:51
msgid "Actuonix (linear actuators)"
msgstr "Actuonix（线性执行器）"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:53
msgid "Sensors"
msgstr "传感器"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:55
msgid "AndyMark"
msgstr "AndyMark"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:56
msgid "REV"
msgstr "REV"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:58
msgid "Hardware & Raw Materials"
msgstr "五金和原材料"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:60
msgid "McMaster-Carr"
msgstr "McMaster-Carr"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:61
msgid "OnlineMetals"
msgstr "OnlineMetals"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:62
msgid "Amazon"
msgstr "Amazon"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:63
msgid "Local hardware store"
msgstr "当地五金店"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:65
msgid "Aluminum Components"
msgstr "铝型材"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:67
msgid ""
"Actobotics :term:`channel <Channel>`, mini :term:`channel <Channel>`, X-rail"
" :term:`extrusion <Extrusion>`"
msgstr ""
"Actobotics :term:`channel <Channel>`, 微型 :term:`channel <Channel>`, X-rail "
":term:`extrusion <Extrusion>`"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:68
msgid ""
"REV extrusion, C :term:`channel <Channel>`, U :term:`channel <Channel>`"
msgstr "REV 铝型材, C型 :term:`channel <Channel>`, U型 :term:`channel <Channel>`"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:69
msgid ""
"goBILDA :term:`channel <Channel>`, goRAIL :term:`extrusion <Extrusion>`"
msgstr ""
"goBILDA :term:`channel <Channel>`, goRAIL :term:`extrusion <Extrusion>`"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:70
msgid "TETRIX :term:`channel <Channel>`"
msgstr "TETRIX :term:`channel <Channel>` 通道梁"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:71
msgid "MiSUMI :term:`extrusion <Extrusion>`"
msgstr "MiSUMI :term:`extrusion <Extrusion>` 铝型材"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:73
msgid "Gears/Sprockets/Pulleys"
msgstr "齿轮/链轮/滑轮"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:75
msgid "REV :term:`gears <Gear>`, :term:`sprockets <Sprocket>`, pulleys"
msgstr "REV :term:`gears <Gear>`, :term:`sprockets <Sprocket>`, 滑轮"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:76
msgid "Actobotics :term:`gears <Gear>`, :term:`sprockets <Sprocket>`, pulleys"
msgstr "Actobotics :term:`gears <Gear>`, :term:`sprockets <Sprocket>`, 滑轮"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:77
msgid "goBILDA :term:`gears <Gear>`, :term:`sprockets <Sprocket>`, pulleys"
msgstr "goBILDA :term:`gears <Gear>`, :term:`sprockets <Sprocket>`, 滑轮"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:78
msgid "TETRIX :term:`gears <Gear>` and pulleys"
msgstr "TETRIX :term:`gears <Gear>` 以及滑轮"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:79
msgid "AndyMark :term:`gears <Gear>` and pulleys"
msgstr "AndyMark :term:`gears <Gear>` 以及滑轮"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:81
msgid "Wheels"
msgstr "车轮"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:83
msgid ""
"AndyMark traction, :term:`compliant <Compliant Wheel>`, :term:`mecanum wheel"
" <Mecanum Wheel>`"
msgstr ""
"AndyMark 橡胶轮, :term:`compliant <Compliant Wheel>`, :term:`mecanum wheel "
"<Mecanum Wheel>`"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:84
msgid ""
"REV grip, traction, :term:`omni <Omni Wheel>`, :term:`mecanum wheel <Mecanum"
" Wheel>`"
msgstr ""
"REV 硅胶轮, 橡胶轮, :term:`omni <Omni Wheel>`, :term:`mecanum wheel <Mecanum "
"Wheel>`"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:85
msgid "ServoCity traction, :term:`omni wheel <Omni Wheel>`"
msgstr "ServoCity 橡胶轮， :term:`omni wheel <Omni Wheel>`"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:86
msgid ""
"goBILDA traction, :term:`omni <Omni Wheel>`, :term:`mecanum wheel <Mecanum "
"Wheel>`"
msgstr ""
"goBILDA 橡胶轮, :term:`omni <Omni Wheel>`, :term:`mecanum wheel <Mecanum "
"Wheel>`"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:87
msgid ""
"TETRIX traction, :term:`omni <Omni Wheel>`, :term:`mecanum wheel <Mecanum "
"Wheel>`"
msgstr ""
"TETRIX 橡胶轮, :term:`omni <Omni Wheel>`, :term:`mecanum wheel <Mecanum Wheel>`"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:88
msgid "Nexus :term:`mecanum wheel <Mecanum Wheel>`"
msgstr "Nexus :term:`mecanum wheel <Mecanum Wheel>`"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:90
msgid "Linear Slide Kits"
msgstr "直线滑台"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:92
msgid "REV 15 mm :term:`extrusion <Extrusion>` slide kit"
msgstr "REV 15 mm 铝型材 :term:`extrusion <Extrusion>` 滑轨"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:93
msgid "Actobotics linear slide kit"
msgstr "Actobotics 直线滑台"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:94
msgid "goBILDA linear slide kit"
msgstr "goBILDA 直线滑台"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:96
msgid "Drawer Slides"
msgstr "抽屉滑轨"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:98
msgid "MiSUMI SAR2 or SAR3 aluminum slide"
msgstr "MiSUMI SAR2或SAR3铝制滑轨"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:99
msgid "Long Robotics Slides"
msgstr "Long Robotics 滑轨"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:100
msgid "Hafele cabinet slide"
msgstr "Hafele 橱柜滑轨"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:101
msgid "Steel-rolled drawer slide"
msgstr "轧钢抽屉滑轨"

#: ../../gm0/source/docs/appendix/vendor-guide.rst:102
msgid "Igus"
msgstr "Igus"
